收錢個陣個客無啦啦講泰文沙哇D卡

我= 客=

收錢個陣開口 現金定碌卡

個大陸人就爆左句沙哇D卡

我皺左下眉

之後佢先攞張卡出黎

刷我的卡！！！！

蝦蝦蝦

腸

改行做棟篤笑呀笨

我笑左.

等我草多啲彈藥先

我=

哈哈哈

真係笑咗

呢個OK喎
有啲創意

幾好笑

10/10 無懈可擊

嘻

1/10

臭西

唔錯喎

鴻福郎？

女麻

等你指教

May 真人真事

N年前笑話成班發現新大陸咁